手震點算

小弟平時每日都打一次飛機
有時一日兩次
最近發現自己隻左手會手震
會唔會關事

點解唔用第二隻手打？

一直用右手打

你係咪中咗tg？

真關事？

唔知但係正常一日打一次應該唔會搞到手震